男朋友 你愛我既話 可唔可以著緊我多啲？

我地一個禮拜見得一次
你可唔可以食飯個陣唔好靜係望住部電話？

你係咪覺得我唔會離開你
就得寸進尺 就唔識珍惜

一齊幾耐

半年

佢第一次拍架？

唔係

我覺得唔好話男女朋友，食餐飯成程對住個電話係有幾咁唔想食

試下直接d講
唔想一星期見一次都淨係望住電話
男仔有心既
點都會有改善
男人有時少緊條筋唔識do
出聲下應該有用

點解我嗰個都係咁

呢番說話我想同女朋友講 我唔約佢佢唔會約我出去 我出左去成日佢都可以唔問唔知唔理 佢都唔care我做緊咩係邊

Ok

得啦冇下次

曾經的女朋友 你愛我嘅話 可唔可以都著緊我少少

我都想比鍾意嘅人著緊

你愈遷就佢，佢就會愈得寸進尺當你隻狗咁

我以為係我ex開post

掉返轉
屌你死港女 搭車又玩電話 食飯又玩
拍拖出街緊係我諗我約我出錢
懷疑係咪做緊傻仔

我都以為我自己開post